TREASURE DEBUT D-5

今日介紹會甜到你기조링嘅籃球小子

MASHIHO / 마시호

本名：高田真史帆／타카다 마시호 / たかた ましほ / Takada Mashiho
生日：2001.03.25
星座：牡羊座
血型：AB
身高：167公分
體重：60公斤
國籍：日本
出生地：三重縣鈴鹿巿
擔當：DANCE、VOCAL
綽號：高甜
代表動物：🐹